朗奴高文條傻閪，見到蘇亞雷斯咁勁，會唔會搵個頭撞爆部電視

如題：朗奴高文見到蘇亞雷斯咁勁，會唔會搵個頭撞爆部電視。

依家出貓去唔到祖記，變相要擺明大平賣送過對家
老老實實，牙蘇表現仲勁過基沙文啦

朗奴高文真係正傻閪

Yes sir

hello sir

good morning Sir

Hi sir

Attention!

你點撞的

幾時約返Venus Wong出嚟踢波

Goodbye sir

agree sir

By “morning” you mean 21:00 lol

只要球神想, 可以輕易進2,3 球

唔好叫高文喇
叫低能啦

你點見的

馬體咪又係得8分

講又字，
已經係對球神既侮辱

大撚把女洗食呢D

Yes sir
Thank you sir
You are welcome sir
Good bye sir

其實有時球員岩唔岩球隊風格, 岩唔岩戰術要求都好重要,
明顯巴菜一直都係比較岩用南美系既球員